精品比人讚良心店乜料呀

明眼人事件呢

tui

香港人係咁

藍店 呢個知道左一次就唔會忘記

其實玩得起玩具 真係唔會差在個幾十囉
我同事已經冇係精品買野好耐

抄人隻貓又明眼人，依家想洗底

我同我同事

大部分香港人本身就咁善忘

中左肺炎一定去拜訪下

屌 估唔到有人吹奏佢為良心店

waa diu

傻啦 買咗口罩做公關show就梗係要買埋正面comment

調轉晒 大部份人都極在意果幾十
有得平一定出SSP，一係上網排價約交收

佢都唔係特別平姐

冇$玩啲撚樣咪咁..mb想用$1000買到.
識好多人唔介意個幾十wo..

連登仔講就一套做就另一套
呢排都多左連登仔搭港鐵、食m記、打古劍Online、買zstore口罩。完全係平行時空

巴打快啲走幫你頂0.1秒

佢啲正面留言好打手feel喎
擺明買like

好多人就係咁垃圾
十幾廿蚊出賣自己人格

笑左

模型倉平過垃圾精品啦
都唔知精品有乜好買

從來無嬲過佢

港鐵係公家起既，唔搭即係罰自己

岩呀！！！ 差3條街姐

老實講，佢啲新post , 啲嬲嬲同明眼人都知唔會幫襯你已經冇曬

之前連登仔唔係咁講

咁呢個其實有得講
因為佢block咗唔少人
我都係其中一個

好得閑咩，24小時mon 住佢咩，正情睇都唔會睇

樓主又知讚好班人係黃？

打手post

垃圾蒸粉

識去梗係去福利買 又有貓撚

藍絲嚟喎

我打手？？？

一留言屌佢哋，就block。垃圾page

係明眼人del曬所有鬧佢地嘅post
剩低藍絲狗嘅comment
仲有好多人堅持唔去明眼人度買野 包括我

未見過佢隻貓
次次去都係成間鋪滿晒人
仲旺過去超市

明眼人都知......

藍絲都識讚自己友既

食屎啦藍精

垃圾
永遠唔會再幫襯

垃圾post

noted with thx

去精品淨係玩隻貓

要平就去福利 講完

聖域都唔平啦

我連門口都冇再入過呢間野

咩叫刷鞋茂利鋪

模型倉真係平可惜少款

SSP賣玩具個邊個間精品執撚左

藍屍鋪都做野派比啲藍屍
比較啲自稱黃店但乜都唔做嘅鋪頭都叫好少少

同班玩具撚講黃藍嘥鳩氣
班垃圾淨係識壓到賤價買貨黎炒同對住啲公仔打飛機

精品真係少咗生意
唔信上模型gp問
留言的不一定係消費者

得LA知你醒LA

陳茂波都翻生啦，精品？

模倉除左新品要同人鬥價

其他都唔平其實

零願比貴d
已經無再去精品買嘢

屌柒佢果班好多比佢block柒左

Block唒d反對留意梗係好

見到借啲意屌貓店就知

精品藍到仆街，已經無再幫襯

hello 孤仔打手
你隻退休狗老細叫你攻擊黃店呀？

係呀（攻擊）下戲院小食咁囉，成日做折呀，丫福姑雅典娜黃金聖衣，好犀利呀真係要多多幫襯，我就最支持黃店架啦。
孤仔成日搶先開訂呀，好等錢咩

哎吔 咁前幾日有人喺D Group到話戲院小食加價再折嗰D又有你份嫁？
孤仔D野 你熟過我啦 佢地係唔係好等錢洗呀？

又唔係特別平, 去其他店訂都一樣
無謂比明眼人賺

老老豆豆 之前都諗住返去佢度買野，因為近返工地點。但最後都忍住，香港人要堅持呀

好耐冇買玩具了

前幾日行開街去走左轉，佢應該生意真係麻麻地，我玩開高達模型，佢既mg款同sd款唔係好得，剩返一堆舊款同款式唔豐富，咁我都知呢d鋪個盈利能力係訂figure同炒metal build， 不過佢無做好模型生意呢個位比我感覺好有散貨離場feel

Btw福利係好但真係有少少迫，有時真係會行多幾條街去模倉，等緊是但一間返mg巴巴托斯

明眼人唔洗睇啦

今日去望 爆哂場 平均十幾秒一個人俾錢

是旦啦，需知道呢個世界除左黃，重有藍，
有人幫襯好平常。

總之自己記住罷買就得，好撚人廢柴為左平果幾十就去幫襯藍精，咁撚無骨氣我就唔會啦

歷久常新的片段，希望佢縮鋪唔係反而大家幫左佢係疫症風暴中提早止蝕。。。立場要從一而終

抄人隻貓係咩嚟？

學人養cat

留言個班明顯係藍屍，同喜記一樣

模型倉有mg巴巴返，唔夠兩個鐘就清倉買唔到。。。。

出左一排
仲誇過啱啱出

我記得第二定三次返貨
第二日先去仲有

總之藍店就不了
比貴d當打賞良心店舖
藍店收皮，再平都唔買

米青口SSP間鋪冇新款MG高達賣？佢哋唔係好鍾意擺D新款高達模型係近門口位嘅咩？

可能佢叻去貨快我行果時又淡掛。。。
佢門口多數擺figure,貴價機械人，呢排擺星戰系列模型同佢低價promote既貨
某d貨真係做到“喂，精品平$20”,但部份貨就福利較平，所以都好易受引誘如果定力唔夠

成堆打手account.....

係咪精品佢買左個鋪？

啱啊，全部係amiami訂，明眼人真心不了

睇D留言成陣廢中味都知係買返嚟啦
不過仲有好多人幫襯就真

新入坑 早兩日去左五月訂鬼滅 見佢係黃店先去
但精品有得網上訂其實真係方便好多
其他黃店應該學下
反而好多人訂間孤仔好似唔係黃？